% ---------------------------------------------------------------------------- %
\chapter{Conclusões}
\label{cap:conclusoes}
% ---------------------------------------------------------------------------- %

Texto texto texto texto texto texto texto texto texto texto texto texto texto
texto texto texto texto texto texto texto texto texto texto texto texto texto
texto texto texto texto texto texto\footnote{Exemplo de referência para página
Web: \url{www.vision.ime.usp.br/~jmena/stuff/tese-exemplo}}.

% ---------------------------------------------------------------------------- %
\section{Considerações Finais} 
    Texto texto texto texto texto texto texto texto texto texto texto texto
    texto texto texto texto texto texto texto texto texto texto texto texto
    texto texto texto texto texto texto texto texto texto texto texto texto.

% ---------------------------------------------------------------------------- %
\section{Sugestões para Pesquisas Futuras} 
    Texto texto texto texto texto texto texto texto texto texto texto texto
    texto texto texto texto texto texto texto texto texto texto texto texto
    texto texto texto texto texto texto texto texto texto texto texto texto.

    Finalmente, leia o trabalho de Uri Alon \cite{alon09:how} no qual
    apresenta-se uma reflexão sobre a utilização da Lei de Pareto para tentar
    definir/escolher problemas para as diferentes fases da vida acadêmica.  A
    direção dos novos passos para a continuidade da vida acadêmica deveriam ser
    discutidos com seu orientador.
